衛生防護中心：隔離營冇位 青衣確診者同住家屬留係屋企隔離

突發消息 請大家小心

確診患者家人並沒有送去隔離營，衛生防護中心終於打黎，解釋係隔離營爆滿 😡 民政事務署仲同我地講無需要通知區議員

真係講句，有無攪錯！你地唔同我地講，你地乜野都唔公佈，咁居民點？日日就係要等我地死追爛追先肯講！

我而家要求緊衛生防護中心立即接走患者家人到隔離營！

#好嬲
#大家小心
#你的安灝區議員 #WarrenTam #TeamWarren

冇位定留返d位接濟d大陸人？
冇位又唔公佈

民政署同屋苑管理處一早知又同區議員講
政府根本係要架空民主派區議員